[劇透]有無人覺得Avengers3同4應該拆做三部曲

睇完覺得AVG3節奏上做得好好多
AVG4要交待既野太多
塞咁多角色落去，有d好無存在感，尤其女權隊長

而且最後大戰果到同上集比較真心弱左
原本期待睇AVG3群戰既心態入場會失望

同埋Thanos反攻果到好無計劃
明明有個臥底都唔好好利用

有無人有同感

除左以上原因之外
其實係想呃戲睇
同埋唔想d角色咁早收皮

三部既話悶好多

如果搵石出一集

觀感一定差好多

Thanos反攻點會有時間計劃